心態繼續唔反擊，你返大陸住啦！

如果繼續溫和抗爭，準備俾人打撚死啦！
明明俾人打都唔還手！
見到有人俾人打都唔上前幫拖！
人地遲早拎把刀砍撚死你阿 企定定啦！

大家見到，請上前幫拖好無？
更何況成班阿叔打個女仔！

如果遊行集會，你挑撥人哋俾人打係應該
但平時時間 ，任何嘅打鬥都不應該被容許！